1對1 配對公司 完全係垃圾

上年Join咗個 1對1配對公司嘅plan
個負責小姐見我都米8高，正正常常，就問我無理由識唔到女仔。

之後佢Sell我啦，咁我嗰時又貪平，就比幾千Join咗個被動嘅配對。

Plan: 女仔like我 package, 我再睇女仔嘅 package, 如果Ok就約出黎直接見面，再自己交換contact 等等。

先講結論:

第1次嗰個女仔，係真係靚女黎，但我之後喺唔同嘅 交友app都見到佢張相，所以我唔肯定係咪我做啲乜野，搞到佢直頭完全唔覆我。

但第2次之後，就基本上都係照騙。次次都甩皮甩骨咁。有次仲要係大肥婆，我米8已經係算大隻嗰啲，佢仲要大過我1個碼。

我唔係話肥婆就係好差，但我心諗，都無理由配個大肥婆掛?

唉，所以我勸咁多位巴打，真係唔好Join呢啲 1對1配對。

首先，如果你睇得上人地，人地都未必睇得上你。
其次，有機會係照騙。
最後，比咁貴，如果有少少 "實力" 嘅，不如 課交友app，Like多幾個，咁樣仲大機會可以出pool。

咁開心，你幾歲啊，依家仲興1對1配對嫁？

比啲錢我好過

睇package意思係咪唔會睇到樣？

2字尾，嗰時想話試吓
因為平時無乜機會識人

但點知真係咁垃圾

得1張相咁囉，個個照騙，又P圖，點知個真樣係點

俾得起幾千蚊，應該都係有錢人，點會冇女？

我而家都dum 緊春啦

嗰時仲話我都有機會可以免費續期

但最後係無嘅

我而家心諗，屌你我米8幾，都叫樣子正常，身材正常。有份正常工。

咁都仲叫差?

咁之前Cctvb 播出黎嗰啲，算係咩水平

平時地慳地底啦，

重點係識唔到女仔，無啦啦，點識到

呢d 公司多數呃錢，假會員黎

好似玩動物交配咁

第一次條女擺明係員工/媒啦

好多收錢做媒嫁on9
有錢直接交友app屌返件

只能怪你on9大把人返工識唔到異性
唔代表你要去燒錢識啲極品
如你真係好人好者乜都正常 試下其他唔使中介既方法
係香港人都個但凡有中介出現都9成係剝鳩你

所以我都係要post 出黎 警吓世

眾柒柒不如獨柒柒

幾千蚊 當交弱智稅囉